英國讀書傾下計

啱啱開學，仲未識到朋友
食飯都係自己一個

英國邊到 我都係 好悶

Where
冇去ocamp咩

中部 唔講學校費事自爆

冇呀 有去啲welcoming event 但都係同啲人講幾句就算

jealous

啲朋友喺晒香港 孤零零自己一個

邊間

邊間唔講啦 總知係英格蘭中部 倫敦對上

Coven?

Birmingham

唔係 但以前係Cov住過

啲鬼仔多唔多出街食

巴打讀緊咩？

玩唔玩ps4

住宿冇電視 冇ps4

買喇起amazon

買啦
有機打唔出街
就唔會再諗食飲嫁喇

而家上去睇下先

咁撚樣都驚 抵你做毒撚啦 成間得你一個讀咩傻閪

好行 唔送

除左PS4巴打平時有咩搞消磨時間？會唔會同佢地去social night?

屌你老母 好型

cov 真係shithole嚟
利申:以前係Cov住過

Cov真係乜撚都冇 悶到抽筋
又多大陸人

多大陸人同homeless
唯一好處係啤酒算平 carling 唔駛3p有一pint

夜晚出街成日走來問你攞錢
試過見到有個針筒仲係地下

好多睇樣都知係道友
成日行行下聞到weed味

巧悶

準備訓

Southwest 撚

倫敦
好似好多姿多彩咁但其實一個人去邊度都好似差左啲咁

London jj hereee

Glasgow

Year幾

edin撚

岩岩開學已經去咗幾個歐洲旅行

機票平撚到

倫敦好似香港 要乜都有

Edin好靚 好羨慕你

未去過 似唔似Edin?

Aston

巴打星期六日有咩搞？

+1

煮飯，打機囉
一個人無朋友

特別鐘意old town

巴打/絲打讀緊咩?

Soci 乞食科

Science 科
你呢

人類學

UCL?

Leicester

唔係 但喺附近
我學校好似無咩香港人

中意唱a cappella?

London jj lm

uwe bristol

點解咁講

讀邊間

一樣
極度同意

NI

巴打都係倫敦?

Bath定Exeter?

bristol uob

即係唔係uwe啦巴打

好少bristol人

我都係 乜科

birmin ME

Quantity surveying ,你呢?

巴打搵日出黎食個飯啦

Engine 仔

巴打住邊，我住stoke park

City centre

讀civil engineering ?

aerospace

year幾

Second year

same,得閒食個飯啦巴打

好 點搵你

我down唔到tg,facebook?

not both

你問啲英國人邊個city最垃圾 個個都會答你Coventry
btw 我都係中部

冇join chisoc咩

我係咪識你

Swansea

差好遠 edin好過gla好多

yes

讀邊間呀?
有無興趣得閒一齊去下啲景點,博物館嗰啲?或者食餐飯咁

有冇巴打讀kcl?

廢u 不值一提
係度讀咗幾年，d景點合埋眼都識行
你係邊區？

前幾日有無去個gathering

我喺central london
我啱啱嚟咗兩個星期

你講abacus搞嗰個？冇喎

central london住宿貴到痴線

我係藍絲
同唔到班同學熟

倫敦有無咩地方啱自己一個人去

anywhere... 我成日都自己一個人周圍行

我今年retake,都識唔到朋友

cafe周街都係 唔好去最旺個d遊客區咪少人

Central london無邊度少遊客 thanks anyway巴打

又啱 幫你唔到

gap完year 又係識唔到fd lol
不如開翻個吹水group

Plymouth?

係 荒蕪之地

有冇Manchester?

隔離lanc算唔算

🙋🏻‍♀️

Lancashire? 之前實習成日去Darwen

Ching yr 幾幾

year 3

無 融入唔到 唔太啱傾
一直都係自己一個
反而無嘢做上得網多係網上識咗成班frd

Lancaster
就來喺度悶死

你就好 就走得
我仲要讀多年幾

Feel 到
個邊應該唔太多香港人？

我個course要讀4年 都係讀多年幾
一齊加油啦ching

Same

又係絲打你 我黎左Lancaster 幾日感覺就黎有精神病

Thanks
但你係讀咩

music

你地考試洗唔洗要公開表演

係呀 不過公唔公開可以自己決定 每年一次
btw ching你有無興趣add tg

巴打讀藥劑？

近既話去man玩下無咁頹
我係Norwich 重悶

可以啊

Okay啦 唔係話少囉
不過啲小圈子呢

啱啊 加埋啲濕鳩啲天氣
來呢度要學識自己搵嘢做來浪費時間

唔會阿 反而鍾意Lancaster 學校又好香港人又唔會99下
你鍾意食中餐推薦去青島人家 飯堂
反而cov真係垃圾 包括學校

唯有試下埋堆
或者去其他附近地方玩

細town lm 好悶

Cov以前有Cosmo 而家執鳩埋

MAN真係好多香港人

唔係

ching 你都係?

周圍去幾好嘅 機票又平 去英國其他地方有train算方便
埋堆 寧願用啲時間來追grade

個人認為川越界好食啲 除非要打邊爐啦
不過打邊爐我鍾意自己買料打

rncm?

係呀 不過玩咩就唔講啦 費時俾人認到

我都識d人係rncm
你係咪ww架

你Year幾

係

你試下上Jason堂遲到 睇吓會點

巴打我都係啱啱嚟左London一個月 有時都想行下景點 有興趣不妨一齊

好似無人係Ncl🤔

邊間hall

我都係倫敦，可唔可以join？

我都係Plymouth
不過year 3

好呀

我都係啊

你邊到 我都係一個

巴打都係啱啱到倫敦?

我都係倫敦
未有香港人fd

一齊啦！

London人不過無讀書

不如開返個group?

Manchester有冇??

之前見有個London post
入面好似有開 tg group

係啊，本身都有個gp

你地留tg，叫admin add你地？

好啊

@Ahyin080

Lm

hi 係咪講緊我
畀另外一個巴打叫咗嚟睇呢個po

London ✋

西敏jj讀master
Tg Eatleave1999999999

呢個week過成點 多唔多9點堂

你邊度

Fagotto??

絲打 你first year? 我都係 lan 不過final yearrr 可以吹下水

好彩啫

間間學校都唔多香港人 勁易相認

我second yr啦
當然可以啦

我嗰科冇乜香港人 一講就自爆

身同感受啊
Frd子全部喺香港
英國悶到嘔

大家有冇返下part time?

有冇倫敦附近嘅朋友仔？

@deepestarbiteruins

Brighton 有冇人？ 唔想再自摺

Brighton here

我都今年yr 1 係咪有tg group

有無去過Hyde park

巴打 邊度讀

cov/ww 有冇人

巴打喺倫敦?

遲咗入嚟 想問聲有冇人ic

近倫敦